熊軍點解會有大市進入熊市嘅錯覺？

轉個頭又升翻曬啦，36000見

睇定d先